理工宿舍舍監被拘捕

白痴，仲走

求拎

推上國際

依啲好難告得入 班狗只係鳩拉

丁媽

唔止要講救人，仲要講點救

但係campus入面好似冇宿舍
啲宿舍係哂何文田同黃埔果邊

係咪之前坐過勞福局個社區投資共享基金委員會果個？屌啦媽連佢都比人拉埋？

push

推

去咗campus？

而家已經唔係吿唔告嘅問題
而係比啲陷家剷鳩拉返去可能比人毆打性侵仲要無從追究

再叫走真係on9

好撚煩呀屌你老母 出面打緊仗你喺度清算自己人

張超雄今日講過

想講 對黑警仁慈唔會換來黑警禮待

一走即拉

你個POST 都POST 好煩啊DLLM

有冇link?

老實講.
丁媽有頭有面, 做咗好多年
全家住係hall 好耐
一定告佢唔入, 反而班學生同街外人...

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

打緊仗 要提醒各位唔好留有底線

平行時空？

Push

屌呀丁媽都拉左

they already fuck you a hundred times before they give up charging you

其實呢個可以夠料做外國或其他文宣，
去證明而家黑警係想做長春圍城2.0

勁撚煩

咁你出去未呀屌你老母連登仔忙撚住清算泛民同自己人

泛民出咗去啦

仲信狗

入面既手足可唔可搵安全非前線校舍地方，集合蒙面開記招做人道救援宣傳，然後將條片廣傳世界每一角落，推到上新聞，希望今晚有百萬人逼爆九龍🙏🙏🙏

入面既手足可唔可搵安全非前線校舍地方，集合蒙面開記招做人道救援宣傳，然後將條片廣傳世界每一角落，推到上新聞，希望今晚有百萬人逼爆九龍🙏🙏🙏
成件事推上國際!

仲信（副）校長同班曱甴？

咁佢本身都係poly教職員
諗住個副校長唔會老撚點佢㗎嘛
再加上佢作為舍監
都有責任去宿舍嗰度睇下咩情況
而poly宿舍係campus出面

其他人出去就真係戇撚鳩啦

呢 d拉左都會放架啦....
你想佢點確認姐....

照打撚左你先

根本等梗民陣吹雞

收皮啦分化撚

其實點解仲會有人覺得告唔入？
依家48小時不斷有火魔 爆炸
黑警早已定性係暴動 連真槍都出埋
你諗下有咩可定仲告唔入？
據魚蛋案，身處現場已經係罪啦
根本一被捕就實告暴動罪

佢地志在返去玩殘你
吿唔吿得入都無所謂

信校長？你老祖

敵軍，不停製造恐懼

問題係佢係入面組織人手幫學生，靜係呢點洗濕左個頭班狗已經100%會拉，而且佢係組織人手既人，佢走其實對班學生既心理影響好大，無論佢有否被拉，都會重重打擊左入面既士氣

條友已經超出冷氣軍師嘅地步

又話唔攻入poly係因為國際觀瞻，之後又話北京授意出實彈盛

最搞笑係話搬錢走同移民都係反抗....

你講呀? 返去坐48都玩撚殘你身心 再者佢而家係唔係都非法集結
你有gear直接鋤你暴動 點同你玩?

魚蛋案果陣告得入暴動果班都認到人
有啲認耳有啲認衣著
唔係身處暴動現場就入到

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

想知道係咪仲要影到扔汽油彈等相關行為先告得入？

連丁媽都出事

自己人？

其實泛民尋晚已經去左尖沙咀, 但議員一同警察講, 想見你地既指揮官傾下圍學生既事情解決法方, 成班防暴只係一聲回應: 你地已經屬於非法集結, 請你地立即離開, 否則會使用武力將你地驅散!

佢尋日下午已喺度

係啦 你最叻啦 屌你老母

依家係個校長撚鳩佢 同埋黑警亂捉人啊

咁都有得反屈個受害者 你係咪傻撚咗個閪腦啊

楊岳橋有同主教去lobby

製造覺悟

所以佢地唔係無做野, 係警察權大到話佢地仲留係現場, 會拘捕埋佢地

成日吊人冇做嘢嘅極令人討厭

Poly入面手足依家即刻做呢樣野
要後生女喊住拍片講自己依家有幾慘 要人道援助

推埋呢個post

可能佢地訓左, 無睇live , 又無睇翻新聞,會覺得佢地無做過野

人哋做嘢係咪要每秒開live 向連登報告？
到開live又話人搶光環

三毛充斥

呢單係唔係假新聞？因為有網友同我講教學樓與宿舍是分開的。

仲會被殺 被浮屍

尋日既Y core事件？

仲信佢地

唉